天蠍可以點追白羊?

男追女

當你唔再玩星座 個人成熟少少就得

關你係乜星座咩事？
你睇撚住本天座書 左諗右諗 不如撥個輪比對方啦 傻鳩

學你咁媾女就仆街死啦

on9 一個星座乜撚人都有，幾萬樣性格。

不如你話男人 同 女人 有無機會拍拖